三日兩夜內 只瞓過3-4個鐘

依家又三點啦仆街係時候睇醫生拎藥

好多人都係咁架啦

三日加埋合共先瞓得3個鐘 唉

咁似消防救護操班既日子

唔食藥，我晚晚5點幾先訓得著

有冇安眠藥

我想買
屌你做咩唔瞓？

你朝早訓唔訓到？

一樣訓唔鳩到

no

組隊去買藥

你食開邊隻先

從來冇食過 求推介 唔想太重藥

無都瞓唔着:(

我都想買

我都係 好古怪

頂晚晚兩三點醒係咁碌
唔碌又驚個人醒哂訓唔到
但碌黎碌去都係訓唔到

安眠藥係咪一定要醫生紙先可以買

我都是

Piriton應該夠正常人瞓十個鐘都仲眼瞓緊架喎